Trabajo Práctico 2 – Programación Distribuida

Se posee un radar Hidro-meteorológico que opera en Banda C (5,625 Ghz), al
cual se le desea introducir un procesador Doppler que permita calcular la componete
radial del campo velocidad. La palabra radar, es un acrónimo de radio detection and
ranging